【末世紀的呼聲】 全港抗疫之創世紀大行動

幫一位朋友發比大家嘅公開信

救家人救自己
希望大家廣傳
________________________________________

致每一位親愛的香港人，

我哋巿民只有一個目標：合力抗疫
我懇請你哋每一位，一人一信去香港立法會議員及區議員，表達屬於你哋內心嘅聲音及意見。

今次發起救救香港大運動，原因只有一個：
眾所周知，今屆特區班子無心抗疫，抗疫手法錯漏百出，香港醫學界的專家接連作出建議及批評，政府也無動於衷。

今次嘅運動亦都係史無前例：
我哋會話比全人類全宇宙知，屬於我哋香港人嘅主流抗疫民意，特區班子鬆馳有道佛系抗疫手法，從來都不代表香港人所願！

有冇效，試過先知啦！係咪先？
不過需要大家全體嘅配合同努力！

事情是咁的：
貴為香港立法會議員及區議員，理應順應民意及關注全體巿民福祉及重要民生議題，不畏強權表達全體巿民的聲音及意見。

我哋可以做咩？
1 懇請每一位睇緊呢封信的朋友，花少少時間，郁郁你嘅手指，向所有的立法會議員發出電郵（公開信），可以參考下方已寫好嘅公開信（如果你可以自己親手寫你想表達嘅意見就最好），要求全體議員向特區政府反映我哋巿民的聲音及意見。

立法會議員的電郵（可以直接copy）及電話等資料在以下網址鏈結：

2 區議員方面，可以去搵屬於你果區嘅議員，用電話又好電郵又好，清楚表達你嘅意見就ok。

大家行動啦！
救家人救自己
請大大力廣傳比親友
因為時間無多啦！
________________________________________

公開信（僅供參考）

電郵主題：
巿民表達抗疫政策意見

XXX議員你好，

我是香港巿民陳先生/女士/同學，在此向你作出呼籲，請你向特區政府表達我、家人和親友們有關政府抗疫政策的意見。

過去大半年，香港受到瘟疫猛烈襲擊，以林鄭月娥女士為首的特區班子，對於控制疫情的政策及處理手法，受到香港醫學界專家、全體巿民及社會各界的長期質疑及批評，不但未能控制疫情的擴散，現在疫情在社會更有失控蔓延擴散的跡象。

歸根究㭽，特區政府無視病毒的傳播漏洞，容許數以十萬計的境外人士豁免強制檢疫及直接進入香港，造成堵塞病毒傳播的一大漏洞。放眼全世界，也找不到第二個國家或地區如香港般，公然增加暴露病毒入侵及傳播的可能性。

過去短短十多天，疫情已開始加速奪走香港無辜巿民的生命及健康，亦令香港所有巿民每天生活在恐懼及沮喪之中。

綜合現有狀況，簡單扼要列出特區班子抗疫政策的嚴重過失：
一 全方位容許豁免強制檢疫隱形病人在全港散播病毒
二 不聽專家建議
三 牽累全港巿民生活苦不堪言
四 牽累全港各行各業瀕臨結業失業
五 牽累香港醫療系統崩潰
六 牽累香港巿民健康生命受嚴重威脅及家破人亡
包括已不幸過身的確診人士，不幸已感染病毒確診者及隱形病人等
七 將香港變成巿民與病毒困獸鬥的城巿

謝謝
希望香港恢復健康的巿民上

________________________________________
溫馨提示：send完唔好忘記廣傳比親友呀^^

Pishhhhh

是日電台

[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

sent 啦之前

希望大家救救香港

呢排天氣好到不得了

個post得咁少人嘅
P推

我嘅錯 因為我推唔郁

個天好靚

你好鍾意用emoji

睇嚟你著晒火

Push

個天好好j 朝早就藍天白雲 黃昏就火燒雲

呢d標題要星期六日開先有效果

吟詩作埋對 連登果然卧虎藏龍

抗疫疲勞btw 巴打簽左名未

今日星期一 等唔切
行兵險著 決定一戰

你會唔會考慮出d一鍵懶人包

朋友 得閒幫手推呀

朋友 你send左未

未

郁郁手指啦

乜料呀，明顯唔係啦

你有冇指引提供比我
我pon上去

前後諗左下
其實
唔一定要有人比評 有當然最好
討論區有唔少人流
但開ac咁麻煩
你估個個有果d特定email咩
長期頂置 比visitors見到就ok

但係唔討論/唔推就會少咗睇

我都查緊可以點做 呢個係我先前汁二攤po
［一鍵投訴］［清算］港鐵康怡花園管業處 破壞啊婆私人財產 屢次搞喊啊婆

大部份留言都話sent左
我嘅構思係 分區、各個議員一條link link入面已經有信嘅template 只需要改番xy先生小姐 就可以send

好gun

清算師好gun

我覺得最好自己寫 或者改下個temp
不過估計唔多人會咁做

但而家都係照copy 你嘅內容send

你哋咁快又過年
恭喜發財

一鍵搞掂 真係懶左d

各位 明天見

唔做嘢就係咁喇

抗疫之戰！！！

呢個難搞啲喎，作用細過其他戰線

我都係推咗先算咋

你都係瞓啦，唔瞓又點打

大家一齊出分力啦
唔試過又點知得唔得

如果香港正苦會理議員就唔會搞到今時今日咁嘅地步
調返轉頭叫香港人stay home全民wfh變相full lockdown仲易過望正苦做到啲乜

搞自行wfh應該易過三罷

依家將個波拋比全體議員

叫佢哋去同特獸自己傾

最好話我收到唔少巿民反映 比佢哋自豪下

咩都有代價架啦

行到呢一步 再唔試下做任何嘢

大家每一位都等死神降臨喺自己度

戰佢老昧

傾得成就會有呢個現況
就算奶共派都係唔會影響到777嘅獨立思想

真 大家唔出街上下連登咪好

其實 本嚟朋友話 如果可以請send左email 嘅朋友截下圖證明放上嚟留個證明大約有幾多人send
如果有一百個send 議員個郵箱都有d嘢出嚟

但喺一諗到大部分visitors都係冇acc
打消念頭

唔出街機會率極低

都唔係有冇ac問題，係幾多人buy你個idea先係問題

要改變下
Stay home先係佛系抗疫

佢keep住放大水喉 放晒隱形病人入嚟香港
大家做咩都晒9氣

有幾多個就幾及多個

唔想放過任何一個機會

呢個劇本嚟
好快英國封返你轉頭，其他地方焗跟

你諗多個好啲嘅idea好過

終極攬炒之零式進行曲

靠你

好事嚟
加速

喺千古難題po水緊魏晉仔出故

呢個係一個我同連登巴絲既一場心理攻防戰…你，想唔想聽吓？

互動故，做任人數唔夠唔撚出文

有咩做咩

有咩大計 等緊你哋放大招

大招冇架啦
疫情下有核彈都爆唔到去邊

睇完成篇都唔知你想做d咩？譴責？要求改善？

小小力量都係希望

等緊外星人放大招

外星人

香港人已經救唔到自己

等緊天降星人出現 名為外星人

聽講蘊釀緊 隨時放大招

朋友 記得action行動

1 撰寫你的意見及聲音比議員

2 廣傳比身邊嘅親友

香港人需要大家每一位守護

加油

打救我哋

tui

香港人救唔到自己先出呢個po

呢個po其實就係末世界的呼聲

我等緊外星人快d嚟

諗起之前有人話過呢個世界其實係simulator

朋友 記得action行動

1 撰寫你的意見及聲音比議員

2 廣傳比身邊嘅親友

香港需要大家每一位守護

加油

你信

唔係好信，當食花生

如果可以做到個地球出嚟 唔係外星人啦

神

推

是日電台

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

[至少48名手足上庭！] 7月30號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

[至少38名手足上庭！] 7月31號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

我係日本戰線眾籌發起人，接受咗日媒訪問 [有link]

是日電台

梁繼平: 請捐款支持HKDC

是日電台

[至少64名手足上庭！] 8月3號法庭聲援（懇請大家抽空出席）